\begin{song}[remember-chords]{title={Dan ljubezni},band={Pepel in kri}}

	\begin{intro*}
		_C _F _G _F _G _C
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		P^Custi tisoč dni in tisoč noči, k^{Dm}i jih več ni^F, {} \\
		saj splo^Gh ne veš, da so kdaj bili^C. {} \\
		V^Czemi le en dan, ki skril si ga tja^{Dm} na srčno stra^Fn, {} \\
		poza^Gbil ga niko^{G7}li več ne bo^Cš. \nscs ^{C7} {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		T^Fo je bil tvoj dan ljubezni, najlepši dan, ki ne mi^Cne nikda^{C7}r. {} \\
		S^Fvet živi za dan ljubezni, dan, ki vse ti da in vse ti vza^Cme. {} \\
		Tega nikdar ne ve^Gš.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Kda^Fj pri^*G še^Cl bo zate spe^Ft ta da^Gn, {} \\
		na^Fj te^G upanje^C ne zapusti. \\
		Le^F za^*G spi,^C ko jutro te^F zbudi,^G {} \\
		to^F bo^G ljubezni da^Cn. {} \nscs ^{C7}
	\end{refren}

	\begin{kitica}[class=druga]
		T^o je bil tvoj dan ljubezni, najlepši dan, ki ne mi^ne nikda^r. {} \\
		S^vet živi za dan ljubezni, dan, ki vse ti da in vse ti vza^me. {} \\
		Tega nikdar ne ve\chord{Es}š.
	\end{kitica}

	\begin{refren}	%	TODO transpose this
		\begin{repeated}
			Kda^j{} pri^*{} še^l bo zate spe^t ta da^n, {} \\
			na^j te^{} upanje^ ne zapusti. \\
			Le^{} za^*{} spi,^ ko jutro te^{} zbudi,^ {} \\
			to^{} bo^{} ljubezni da^n. {} \nscs {} ^ {} % TODO drugic drugi akordi
		\end{repeated} \\
		ljubee\chord{C#}zniii daaaaan.
	\end{refren}

\end{song}
